睇完marvel睇翻dc套正義聯盟

發覺dc拍套野 應該冇budget
錢應該去哂片酬
Cg vfx 唔夠錢整
好多時都係zoom 近角色大頭
借d意 整少d effects係環境到
望落好似80 90年代 遠景好假
一開始蝙蝠俠打賊
至Superman復活見老母
到最後打boss render都唔夠

連受城市襲擊既市民都冇錢請
得對俄羅斯家庭走佬

人都沒錢請 最後超人救棟樓當交數

仲有某d位實在太兒戲
唔講之前個套batman vs superman 媽媽同名
蝙蝠俠搵水行俠 可以轉個頭 就一齊行
見到superman 復活 佢條女叫一叫
超人見到女就攬女 唔再發脾氣 打隊友 飛走

Gag位都無無謂謂
水行俠無啦啦講廢話 成件事好odd
想學marvel咁 但又唔太好笑

主體劇情接受得到 重係打大boss happy ending

利申:睇完無限之石 翻去睇正義

樓主呢到我頂住 你走先

dc cls 痴撚線

呢個世界一直都係風水輪流轉咁
呢個威完之後到另一個威，果個威完又到返呢一個
十年河東十年河西

Boo ya

DC的未來 回甘的味道

其實ww同bm鬧交嗰幕幾有意思

個幕WW D演技真係世界級

DC狗快d拎TDK出黎講啦

DC仲係細路黎
等緊佢發育

DC狗得返Gal Gadot對腳可以抗衡MCU

DC贏既係未來

佢地講黎講去都係TDK,你唔悶我都悶啦
最近上既一套都UP唔出,有既,mos囉,打到成個城爆晒
BVS why do you say that name
JL cant save the world alone

仲話dc係一野build 好咗 jl再慢慢逐個角色介紹返

build好左d狗屎

你當Elizabeth Olsen對奶流架？

你睇BVS MOS

Jimmy Kimmel呢集睇到我扯晒旗
又腳又波

DCEU 敗筆就係太急
等如MCU頭3套變成：
Iron Man 1 > Avengers 1 > GOTG 1

JL 衰在 cut 走左已經拍好左嘅，又要洗錢補拍，果到都成憶

全世界絕大多數觀眾都只係鍾意同只接受marvel 呢啲小學雞劇情風格既戲 而dc 適合思想成熟智商高既人睇 兩者比較邊個多啲先 當然前者啦 好似奧斯卡攞獎啲電影咁大多數都係票房唔高 如果dc 跟marvel 咁拍又比你地話抄 你叫佢點拍? 一山不能藏二虎 一句講哂dc已經變咗原罪 點拍都冇用

其實打到個城爆曬有咩問題？

其實我覺得DC最正既戲係Man of steel 啲打鬥好撚正 唯一覺得好過marvel既地方